戰力分散哂

有人去上環 有人去元朗
決定好去一個地方 第二個地方唔該馬上撤退
待日再戰